稱商界仍憂慮修例 自由黨黨魁鍾國斌：會否因國情改變而違法

自由黨黨魁鍾國斌出席記協舉辦的論壇時表示，政府現時提出的《逃犯條例》修例建議，仍不足以釋除商界疑慮，包括憂慮設立追溯期對港人的影響。他舉例，港人若曾於內地做一些以往被視作可以接受的小規模行賄，會否因國情改變而被視作違法或跌進灰色地帶，特區政府有必要澄清；當被問到是否有勇氣向中聯辦說「不」，鍾國斌強調自己是代表紡織界，不代表「西環」或「中環」。

立法會前主席曾鈺成則認為，至今社會上針對修訂《逃犯條例》的討論，高調互相指責多，理性討論少，令人感到不安，也令政府沒有退路。他希望過分偏頗的言論盡量減少，尤其是法律專業人士。

今次燒到商界

//立法會前主席曾鈺成則認為，至今社會上針對修訂《逃犯條例》的討論，高調互相指責多，理性討論少，令人感到不安，也令政府沒有退路。他希望過分偏頗的言論盡量減少，尤其是法律專業人士。//

死埋一二邊幫中國奶啦
扮咩中立姐

會呀
快撚d去美帝領事館尋求庇護啦

曾於內地做一些以往被視作可以接受的小規模行賄

d 人大政協個朵唔知用左幾錢買

自爆

仆佢個街又係商界，完全忽視逃犯界嘅利益。

拉得

小心呀巴打

一單個金額接受，但加埋一齊就唔接受，拉得

五毛呢
行得正企得正,怕閪呀

中國斌都收晒編啦

習帝不嬲都嚴打買官走資
都唔是新聞黎啦
而家依法引渡
冇乜野既,大不了好似范冰冰咁囉

會呀，條逃犯條例就係對付自由黨呢d 出名既牆頭草

蘋果都加個「或」及「涉」字，小心呀。

驚乜?
嚴懲買官賣官行為
係習大大新時代社會主義重要思想

行得正企得正，冇買個d何需對號入座
走開後門，有買個d先至要驚啦

利伸:睇開學習強國

“總言之犯法就錯晒啦，支持警方嚴格執法”

平時就大大聲投共屌後生，後生出事就若落井下石，到自己出事就要人救